[狂賀］E-Kids演唱會門票首日發售已全數售罄！！！

咩料

恭喜

恭喜E-kids,演唱會見

到時見

咁難得嘅

你講笑咋啩

踩唔死我~踩唔死我~
踩唔死 踩唔死我~

真係踩唔死，佢地得咗喇

已買

係咪真架 我唔敢相信，你買咗邊場呀？

點解咁令人鼓舞嘅消息要負評

買唔到呀好憤怒

我搭到九點正打電話都係買到一場咋

何時我會妒忌擔心魔鬼搶走你

蓋清有無聽終止戀愛

青春變魔術開始聽

識貨

幾多場

兩場